[{"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "C-print, Fotografi", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2014_028.jpg"], "konstnar": "Ringborg, Lovisa", "titel": "Echo", "modifierad": "2015-12-01 11:06:39.253529", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/echo/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0560415", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/johanna-karlsson-karksangen-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/johanna-karlsson-karksangen-2.jpg"], "konstnar": "Karlsson, Johanna", "titel": "Kr\u00e5ks\u00e5ngen", "modifierad": "2015-01-12 14:09:36.057995", "projektledare": "", "latitud": "59.34999", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/kraksangen/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Tr\u00e4", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Thomas_Tempte.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Minnesbild fr\u00e5n ett t\u00e5gf\u00f6nster", "modifierad": "2013-08-21 15:46:05.687336", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/minnesbild-fran-ett-tagfonster-thomas-tempte/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Papper, Torrpastel", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_006.jpg"], "konstnar": "Nilsson, Patrick", "titel": "Slutare", "modifierad": "2015-12-01 09:44:43.308521", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/slutare/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Grafik", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/harda-bud.jpg"], "konstnar": "Karlsson, Kent", "titel": "H\u00e5rda bud", "modifierad": "2013-12-04 10:45:30.806643", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/harda-bud/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Litografi", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2014_045.jpg"], "konstnar": "Ekman, Marie-Louise", "titel": "En liten godnattapparat", "modifierad": "2015-12-01 09:41:27.120362", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/en-liten-godnattapparat/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "J\u00e4rn, Tr\u00e4", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/orm.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/radbarnd.jpg"], "konstnar": "\u00c4ngmo, Daniel, Meseke, Nils, Persson, Ruben, Sharr, Shelley", "titel": "Radband", "modifierad": "2013-12-04 10:27:04.134756", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/radband/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Torrn\u00e5l", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_025.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_026.jpg"], "konstnar": "Fernstro\u0308m, Linn", "titel": "Armen, Elefant pa\u030a hal is", "modifierad": "2015-12-01 10:25:40.659819", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/armen-elefant-pa-hal/", "plats": ""}, {"longitud": "17.8471878", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "", "material": "Brons, Glas, St\u00e5l", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_5707_3.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/earthstar5_3.jpg"], "konstnar": "Andersson, Catrin", "titel": "EARTHSTAR", "modifierad": "2016-05-09 14:21:35.241543", "projektledare": "Frida Cornell", "latitud": "59.3727493", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/earthstar/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "17.7995464", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Bladguld, Bohusgranit, Plast, Skinn, Tr\u00e4", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/abse_1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_5372.jpg"], "konstnar": "Nilsson, Hanna, \u00d8sterhus, Sofia", "titel": "A, B, se", "modifierad": "2016-04-22 13:05:12.998779", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.3845168", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/b-se/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "17.9162184", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Frigolit, Jord", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/akalla-grundskola-2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/akalla-grundskola.jpg"], "konstnar": "H\u00f6ll, Monica", "titel": "Ringen; Va\u030agen/ Lo\u0308parbanan", "modifierad": "2015-01-16 12:00:38.701798", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.4136743", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/ringen-vagen-loparbanan/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Ulf_Holgersson.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Stubbfursten", "modifierad": "2013-08-21 15:46:07.425857", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/stubbfursten-ulf-holgersson/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0717869", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Sprayf\u00e4rg", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/slusstak_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Photographer_Caroline_Jensen_Amara_highres_MG_417A9547_1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Photographer_Caroline_Jensen_Blue_highres_MG_9160_1.jpg"], "konstnar": "Abstract Rude, Andreasson, Harald, \u00c5ngest, Critical, CW, Rolf, Dem\u00e5ne, Kim, DJ Mr Thing, DJ Vadim, Erse, Falkholt, Carolina, Fitz, Gouge, Ikaroz, Jensen, Caroline, Jensen, Henrik, Jroz, Kalnins, Ola, Nug, Por Dios, Amara, Ruskig", "titel": "OMSTart", "modifierad": "2015-12-01 11:21:57.367181", "projektledare": "M\u00e5rten Castenfors", "latitud": "59.3199955", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/omstart/", "plats": "S\u00f6dermalm"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "C-print, Plexiglas", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Annika_von_Hausswolff.jpg"], "konstnar": "", "titel": "To Carry One's Door Through the Room", "modifierad": "2013-08-21 15:46:10.503312", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/to-carry-ones-door-through-the-room-von-hausswolff/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9259687", "bestallare": "Fastighetskontoret", "adress": "", "material": "Monteringsfilm, Pl\u00e5t", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_3602.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_3658.jpg"], "konstnar": "Granlund, Jenny", "titel": "Ett moln i tr\u00e4ningsbyxor", "modifierad": "2015-11-27 11:43:12.514058", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.2897949", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/ett-moln-i-traningsbyxor/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Screentryck", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_035.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_036.jpg"], "konstnar": "Wickstro\u0308m, Martin", "titel": "Wunder, Silmannen", "modifierad": "2015-12-01 10:40:40.608935", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/wunder-silmannen/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Bomullspapper, Pigment", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_017.jpg"], "konstnar": "Smoliansky, Gunnar", "titel": "SLUSSEN 1952", "modifierad": "2015-12-01 10:31:56.934774", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/slussen-1952/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "C-print, Tr\u00e4", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/duration-4.jpg"], "konstnar": "Friberg, Maria", "titel": "Duration, 4", "modifierad": "2013-12-04 10:53:42.892185", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/duration-4/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0706782", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Blandteknik", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/palimpsest-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/palimpsest.jpg"], "konstnar": "Ishizuka, Mako", "titel": "Palimpsest (\u00f6verskrivna ber\u00e4ttelser)", "modifierad": "2015-01-16 13:10:41.316574", "projektledare": "Monika Nystr\u00f6m", "latitud": "59.3454053", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/palimpsest-overskrivna-berattelser/", "plats": "\u00d6stermalm"}, {"longitud": "18.0886797", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "", "material": "Betong, Mosaik", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/vardagslivets-gang.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/vardagslivets-gang-2.jpg"], "konstnar": "Klingberg, Gunilla", "titel": "Vardagslivets g\u00e5ng", "modifierad": "2015-01-16 13:51:38.355717", "projektledare": "Claes S\u00f6derquist", "latitud": "59.3570041", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/vardagslivets-gang/", "plats": "\u00d6stermalm"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Fotografi", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/jens-assur_city-deep-south-africa.jpg"], "konstnar": "Assur, Jens", "titel": "City Deep, Inland Port Johannesburg, South Africa. Ur sviten Africa is a Great Country", "modifierad": "2015-01-12 11:07:57.081584", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/city-deep-inland-port-johannesburg-south-africa-ur/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Fp-gravyr", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2014_035.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2014_031.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2014_030.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2014_032.jpg"], "konstnar": "Billgren, Helene", "titel": "Looking for the Loch, Pga William, Flickor i porslin, Burnt ice", "modifierad": "2015-12-01 11:08:29.823305", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/looking-loch-pga-william-flickor-i-porslin-burnt-i/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Litografi", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_021.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_022.jpg"], "konstnar": "Billgren, Ernst", "titel": "Svarta kedjor, Svarta kedjor", "modifierad": "2015-11-30 10:52:15.994442", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/svarta-kedjor-svarta-kedjor/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Screentryck", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2014_041.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2014_042.jpg"], "konstnar": "Jonasson, Lisa", "titel": "Pareidolia, Vilola\u0308ge", "modifierad": "2015-12-01 11:11:05.104949", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/pareidolia-vilolage/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Metall, Textil, Tr\u00e4", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/plugghast.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Pluggh\u00e4st", "modifierad": "2013-12-04 10:49:30.077731", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/plugghast/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0279703", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Aluminium, Glas, Gummigranulat, Kakel, Sprayf\u00e4rg", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_4892.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_4944.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_5048.jpg"], "konstnar": "Seglevi, Niklas", "titel": "Windwall", "modifierad": "2015-11-27 13:23:09.423230", "projektledare": "Marianne Jonsson", "latitud": "59.274674", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/windwall/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "18.039339", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_4012.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_4078.jpg"], "konstnar": "Derkert, Siri", "titel": "Elin Wa\u0308gner ha\u030aller tal", "modifierad": "2015-01-12 16:19:30.735040", "projektledare": "", "latitud": "59.3390628", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/elin-wagner-haller-tal/", "plats": "Vasastan"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Glas, St\u00e5l, Tr\u00e4", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Karin_Ohlin.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Liten d\u00f6rr III", "modifierad": "2013-08-21 15:46:03.912570", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/liten-dorr-3-karin-ohlin/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Glas, Olja", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/mia-malmlof_tradgardsbild_1.jpg"], "konstnar": "Malml\u00f6f, Mia", "titel": "Tr\u00e4dg\u00e5rdsbild", "modifierad": "2015-01-09 17:31:48.337168", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/tradgardsbild/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Glas, Silikon", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_002.jpg"], "konstnar": "Wikstro\u0308m, Kristina", "titel": "Det man kallar minnen/portra\u0308tt av en pojke", "modifierad": "2015-12-01 11:09:30.068829", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/det-man-kallar-minnenportratt-av-en-pojke/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Akryl", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Lena_Parup_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Lena_Parup.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Klasskamrater HS III c 1968/1969", "modifierad": "2013-08-21 15:46:04.777725", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/klasskamrater-hs-iii-c-19681969-lena-parup/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Sten", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_015_c.jpg"], "konstnar": "Mo\u0308ller, Sara", "titel": "Kluven", "modifierad": "2015-12-01 09:54:53.399006", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/kluven/", "plats": ""}, {"longitud": "18.070855", "bestallare": "Fastighetskontoret, Idrottsf\u00f6rvaltningen, Utbildningsf\u00f6rvaltningen", "adress": "", "material": "Ljud, Pl\u00e5t", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/utan-vila-3.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/utan-vila_2.jpg"], "konstnar": "Brandt, Henrik, Lundberg, Mikael", "titel": "Reflektion utan vila", "modifierad": "2015-01-16 13:09:18.127631", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.3441919", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/reflektion-utan-vila/", "plats": "\u00d6stermalm"}, {"longitud": "18.100751", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Josef_Frank-1.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Tv\u00e5 repliker i sandgjuten brons av stol 2025", "modifierad": "2014-07-03 16:27:11.888927", "projektledare": "", "latitud": "59.3460853", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/josef-frank-stolar/", "plats": "\u00d6stermalm"}, {"longitud": "18.0322232", "bestallare": "F\u00f6rskplan 44:an", "adress": "", "material": "Aluminium, Betong", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/1-44an.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/2-44an.jpg"], "konstnar": "SIMKA", "titel": "Kurre", "modifierad": "2015-01-12 15:47:35.295180", "projektledare": "Lena From", "latitud": "59.2659223", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/44/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Akvarell", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Morgan_Stenman2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Stiligt p\u00e5 en topp", "modifierad": "2013-08-21 15:46:06.063443", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/stiligt-pa-en-topp/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "C-print, Glas, Silikon", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_005.jpg"], "konstnar": "Molander, David", "titel": "5 Pointz Rest in Paint", "modifierad": "2015-11-30 11:17:34.499500", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/5-pointz-rest-paint/", "plats": ""}, {"longitud": "17.8669937", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Pl\u00e5t", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_5400.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_5419.jpg"], "konstnar": "Hedman, Hanna", "titel": "Med risk att f\u00f6rsvinna", "modifierad": "2015-11-27 13:17:47.779968", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.3588756", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/med-risk-att-forsvinna/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Aluminium, Blandteknik, F\u00e4rgpennor", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/jacob-dahlgren_work-as-method.jpg"], "konstnar": "Dahlgren, Jacob", "titel": "Work as method", "modifierad": "2015-01-12 10:56:11.179633", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/work-method/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Collage, Teckning", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/jesus-verona-homescape-3-4_1.jpg"], "konstnar": "Verona, Jes\u00fas", "titel": "Homescape 3 & 4", "modifierad": "2015-01-09 17:26:02.151718", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/homescape-3-4/", "plats": ""}, {"longitud": "17.8945301", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Aluminium, Tr\u00e4", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_3606.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_3710.jpg"], "konstnar": "Robertsson, Jakob", "titel": "Mysko!; Ha\u0308r bor vi!; Stubbe", "modifierad": "2015-01-12 15:51:47.252656", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.2782902", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/mysko-har-bor-vi-stubbe/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Etsning", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_023.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_024.jpg"], "konstnar": "Eriksson, Andreas", "titel": "Screensaver 1, Screensaver 2", "modifierad": "2015-12-01 10:22:20.157115", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/screensaver-1-screensaver-2/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2014_046.jpg"], "konstnar": "Holmberg, Kerro", "titel": "Cyklisten", "modifierad": "2015-12-01 11:07:27.966697", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/cyklisten/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Tr\u00e4", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/John_Soderberg.jpg"], "konstnar": "", "titel": "F\u00e5gelskr\u00e4mma", "modifierad": "2013-08-21 15:46:02.685642", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/fagelskramma-john-soderberg/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0047062", "bestallare": "Fastighetskontoret", "adress": "", "material": "Pl\u00e5t", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_5526.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_5563.jpg"], "konstnar": "De Geer, Carl Johan", "titel": "Mokele-mbembe", "modifierad": "2015-11-27 12:55:20.466636", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.3114533", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/mokele-mbembe/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "18.0685808", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Plast, Tryck", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/sundbyskolan.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Roger_Metto.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Glacier des Bois", "modifierad": "2014-07-03 16:27:18.786838", "projektledare": "Charlotta Mickelsson", "latitud": "59.3293235", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/glacier-des-bois-roger-metto/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Tr\u00e4", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Lars_Kleen.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Utan titel", "modifierad": "2013-08-21 15:46:04.026638", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/utan-titel-lars-kleen/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/kristoffer-ekelund_egyptisk-stad.jpg"], "konstnar": "Ekelund, Kristoffer", "titel": "Egyptisk stad", "modifierad": "2015-01-12 11:26:25.052936", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/egyptisk-stad/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Fotografi", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/isabelle-lofgren_1.jpg"], "konstnar": "L\u00f6fgren, Isabelle", "titel": "Utan titel", "modifierad": "2015-01-09 16:52:20.953104", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/utan-titel-3/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/lena-cronqvist-sjalvportratt-med-mas_1.jpg"], "konstnar": "Cronqvist, Lena", "titel": "Sj\u00e4lvportr\u00e4tt med m\u00e5s", "modifierad": "2015-01-09 16:33:18.709577", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/sjalvportratt-med-mas/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9461854", "bestallare": "Micasa", "adress": "", "material": "Tr\u00e4", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/vilda-grannar-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/vilda-grannar.jpg"], "konstnar": "Jansson, Ulrika", "titel": "V\u00e5ra vilda grannar", "modifierad": "2015-01-16 13:12:51.715170", "projektledare": "Monika Nystr\u00f6m", "latitud": "59.3631243", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/vara-vilda-grannar/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Keramik", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/susanne-larsson_marsias-efter-tizian.jpg"], "konstnar": "Larsson, Susanne", "titel": "Marsias, efter Tizian", "modifierad": "2015-01-12 11:20:50.699604", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/marsias-efter-tizian/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/jan-albert-carlsson-room_1.jpg"], "konstnar": "Carlsson, Jan Albert", "titel": "Room", "modifierad": "2015-01-09 16:19:40.754375", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/room/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Tyg", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/gosta-wessel_blommor-och-pyramider_1.jpg"], "konstnar": "Wessel, G\u00f6sta", "titel": "Blommor och pyramider", "modifierad": "2015-01-09 17:34:40.756228", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/blommor-och-pyramider/", "plats": ""}, {"longitud": "17.8916735", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Olav_Westphalen-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Olav_Westphalen_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Dog ascending a stepladder", "modifierad": "2014-07-03 16:27:20.016426", "projektledare": "Torbj\u00f6rn Johansson", "latitud": "59.344793", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/dog-ascending-a-stepladder-olav-westphalen/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_013.jpg"], "konstnar": "Edlund, Jan", "titel": "Procession", "modifierad": "2015-12-01 10:12:08.691997", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/procession/", "plats": ""}, {"longitud": "18.064587", "bestallare": "Kulturf\u00f6rvaltningen genom Kulturhuset", "adress": "", "material": "St\u00e5l", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Christian_Partos_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Christian-_Partos.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Modern Maskaron", "modifierad": "2014-07-03 16:27:13.311315", "projektledare": "M\u00e5rten Castenfors", "latitud": "59.3320392", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/modern-maskaron-christian-partos/", "plats": "Norrmalm"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Aluminium, Blandteknik, Glas, Ljud, Tr\u00e4", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Gunilla_Klingberg.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Trancentrance", "modifierad": "2013-08-21 15:45:58.236528", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/trancentrance-gunilla-klingberg/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9162184", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Blandteknik", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/kollonad-i-lackerad-furu.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/kollonad-i-lackerad-furu-2.jpg"], "konstnar": "Lindvall, Pontus", "titel": "Kolonnad i klarlackerad furu (Fritt efter Vignolas Toskanska ordning) ", "modifierad": "2015-01-16 12:02:28.220607", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.4136743", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/kolonnad-i-klarlackerad-furu-fritt-efter-vignolas-/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/johanna-fjaestad-vaxt_1.jpg"], "konstnar": "Fjaestad, Johanna", "titel": "V\u00e4xt", "modifierad": "2015-01-09 16:27:40.724793", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/vaxt/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Grafik", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/under-ytan.jpg"], "konstnar": "Karlsson, Kent", "titel": "Under ytan", "modifierad": "2013-12-04 10:46:30.506506", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/under-ytan/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Textil", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Zakaria_Ali_Liban.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Solsystemet", "modifierad": "2013-08-21 15:46:11.115679", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/solsystemet/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Etsning", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/mattias-fagerholm_en-sormlandsk-resa_melankolia_1.jpg"], "konstnar": "Fagerholm, Mattias", "titel": "En s\u00f6rml\u00e4ndsk resa, Melankolia", "modifierad": "2015-01-09 16:46:10.697969", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/en-sormlandsk-resa-melankolia/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/angelica-kristenson-aurelius-r-c-est-moi_1.jpg"], "konstnar": "Kristenson Aurelius, Angelica", "titel": "R\u2026.C\u00b4est moi", "modifierad": "2015-01-09 17:37:12.627261", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/rcest-moi/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/lena-cronqvist-flicka_1.jpg"], "konstnar": "Cronqvist, Lena", "titel": "Flicka", "modifierad": "2015-01-09 15:46:42.746551", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/flicka/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja, Pann\u00e5", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_014.jpg"], "konstnar": "Sk\u00f6ld, Peter", "titel": "White Landscape V", "modifierad": "2015-12-01 10:01:08.247241", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/white-landscape-v/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Akryl", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_016.jpg"], "konstnar": "Lundberg, Camilla", "titel": "Synbild VI", "modifierad": "2015-12-01 10:16:50.732505", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/synbild-vi/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9822327", "bestallare": "Micasa", "adress": "", "material": "Glasyr, Lera, Porslin, Tr\u00e4", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_7009.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_6948.jpg"], "konstnar": "Oya, Masayoshi", "titel": "Touching and Watching", "modifierad": "2015-11-27 13:24:14.161508", "projektledare": "Dan Wir\u00e9n", "latitud": "59.3342392", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/touching-and-watching/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Tr\u00e4", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Helene_Billgren.jpg"], "konstnar": "", "titel": "P\u00e5 tur", "modifierad": "2013-08-21 15:46:03.045954", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/pa-tur-helene-billgren/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/hertha-hanson_urd-verdandi-skuld.jpg"], "konstnar": "Hanson, Hertha", "titel": "Urd, Verdandi och Skuld #121", "modifierad": "2015-05-04 15:56:29.819108", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/urd-verdandi-och-skuld-121/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Akryl", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_003.jpg"], "konstnar": "Berg, Magnus", "titel": "Genom stra\u0308nder", "modifierad": "2015-12-01 10:37:21.620715", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/genom-strander/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Keramik", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/cecilia-kraitz-utan-titel_1.jpg"], "konstnar": "Kraitz, Cecilia", "titel": "Utan titel", "modifierad": "2015-01-09 15:17:40.358879", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/utan-titel-2/", "plats": ""}, {"longitud": "17.8751452", "bestallare": "Svenska Bost\u00e4der", "adress": "", "material": "Brons, Textil", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Tilda_Lovell.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Tilda_Lovell_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Flora och fauna", "modifierad": "2014-07-03 16:27:21.954636", "projektledare": "Dan Wir\u00e9n", "latitud": "59.3630709", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/flora-och-fauna-tilda-lovell/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Monotypi", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_033.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_034.jpg"], "konstnar": "Sandstr\u00f6m, Sigrid", "titel": "Utan titel, Utan titel", "modifierad": "2015-12-01 10:34:19.428873", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/utan-titel-utan-titel/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9756062", "bestallare": "Fastighetskontoret", "adress": "", "material": "Betong", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_5082.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_5126.jpg"], "konstnar": "\u00c5rfelt, Amalia", "titel": "Landkrabba", "modifierad": "2015-12-01 11:19:34.102250", "projektledare": "Lena From", "latitud": "59.2675468", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/landkrabba/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "17.892873", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Papper", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/140929stockholm_konst_0082bf.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/_MK03135_300dpi.jpg"], "konstnar": "Klum, Mattias", "titel": "Utan titel", "modifierad": "2015-01-12 16:25:42.767788", "projektledare": "Lena From", "latitud": "59.3799569", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/utan-titel-1/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Carraramarmor", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_020b.jpg"], "konstnar": "Larsen, Lone", "titel": "Handsk\u00e5l", "modifierad": "2015-12-01 09:48:30.549867", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/handskal/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Hampasn\u00f6re, Olja, Sten, Tr\u00e4, Vax", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_004_a.jpg"], "konstnar": "Bondesson, Julia", "titel": "The Poet (with a Young Face and a Hidden Sorrow)", "modifierad": "2015-11-30 11:13:39.707388", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/poet-young-face-and-hidden-sorrow/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9504647", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Cement", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/polygonal-2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/polygonal-wall.jpg"], "konstnar": "Nyr\u00e9n, Jesper", "titel": "Polygonal wall", "modifierad": "2015-01-16 13:45:09.173897", "projektledare": "Marianne Jonsson", "latitud": "59.3625773", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/polygonal-wall/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Akryl", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_019.jpg"], "konstnar": "Wiggen, Ulla", "titel": "Origio", "modifierad": "2015-12-01 10:19:37.557143", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/origio/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9340299", "bestallare": "Kulturf\u00f6rvaltningen genom Stockholms stadsbibliotek", "adress": "", "material": "Glas, Plast, Tryck", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Anna_Svensson_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Anna_Svensson.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Nerver (del 2 av 2)", "modifierad": "2014-07-03 16:27:21.097591", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.2942974", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/nerver-anna-svensson/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Screentryck", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/eva-bjorkstrand-svit-i-fyra_1.jpg"], "konstnar": "Bj\u00f6rkstrand, Eva", "titel": "Sjukb\u00e4dden, Berget, Klockan, Glaskupan (svit om fyra)", "modifierad": "2015-01-09 14:56:28.983844", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/sjukbadden-berget-klockan-glaskupan-svit-om-fyra/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0816774", "bestallare": "SGA Fastigheter AB", "adress": "", "material": "Betong, St\u00e5l", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_5831.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_5668.jpg"], "konstnar": "Dahlberg, Jonas", "titel": "The Mirror", "modifierad": "2015-11-27 11:49:58.857398", "projektledare": "Frida Cornell", "latitud": "59.2933385", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/mirror/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "V\u00e4vnad", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_001.jpg"], "konstnar": "Westermark, Petra", "titel": "Cirkulation runt det ro\u0308da", "modifierad": "2015-11-30 10:50:11.150507", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/cirkulation-runt-det-roda/", "plats": ""}, {"longitud": "17.892701", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Plexiglas, St\u00e5l", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Tina_Eskilsson_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Tina_Eskilsson.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Spring of youth", "modifierad": "2014-07-03 16:27:20.188221", "projektledare": "Torbj\u00f6rn Johansson", "latitud": "59.3432312", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/spring-of-youth-tina-eskilsson/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Litografi", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/five-nil.jpg"], "konstnar": "Nordstr\u00f6m, Jockum", "titel": "Five nil", "modifierad": "2013-12-04 10:43:13.055682", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/five-nil/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Etsning", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_027.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_028.jpg"], "konstnar": "Gildersleeve, Allison", "titel": "Wood II, Wood V", "modifierad": "2015-12-01 10:05:47.648968", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/wood-ii-wood-v/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Akvarell", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Morgan_Stenman3.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Svarta linjer", "modifierad": "2013-08-21 15:46:07.988191", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/svarta-linjer/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9513681", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Brons, Pl\u00e5t, Silikon", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/101003_Marieh%C3%A4lsskolan_SE_0003bfs.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/101003_Marieh%C3%A4lsskolan_SE_0045bfs.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/101003_Marieh%C3%A4lsskolan_SE_0062bfs.jpg"], "konstnar": "Persson, Roland", "titel": "Expeditionen", "modifierad": "2015-01-12 16:17:11.323831", "projektledare": "Marianne Jonsson", "latitud": "59.3640792", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/expeditionen/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "18.0048519", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Plast", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Elisabeth_Westerlund.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Elisabeth_Westerlund_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Omkring oss, inom oss", "modifierad": "2014-07-03 16:27:21.742146", "projektledare": "", "latitud": "59.333005", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/omkring-oss-inom-oss/", "plats": "Kungsholmen"}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Plast", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/bacillur-2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/bacillur.jpg"], "konstnar": "Partos, Christian", "titel": "Bacillur", "modifierad": "2013-12-04 10:41:41.843356", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/bacillur/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_007.jpg"], "konstnar": "Lapsa, Mikelis", "titel": "Fire", "modifierad": "2015-11-30 11:09:56.703620", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/fire/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Glas, St\u00e5l, Tr\u00e4", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Hanna_Ljungh.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Orchestration (The Internationale \u2013 F\u00fcr Elise)", "modifierad": "2013-08-21 15:45:57.450953", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/titel-orchestration-the-internationale--fur-elise/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Blandteknik, Blyerts", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/daina-liepina-artvaxt-gul_1.jpg"], "konstnar": "Liepina, Daina", "titel": "\u00c4rtv\u00e4xt/gul", "modifierad": "2015-01-09 16:49:36.862249", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/artvaxtgul/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0715003", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Sten", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Marianne_Lindberg_De_Geer-1.jpg"], "konstnar": "", "titel": "A Study In Unhuman Sexual Expectations", "modifierad": "2014-07-03 16:27:10.834944", "projektledare": "", "latitud": "59.3314805", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/a-study-in-unhuman-sexual-expectations-lindberg-de/", "plats": "Norrmalm"}, {"longitud": "17.9499384", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "", "material": "St\u00e5l, Sten, Tr\u00e4", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Anna_Strid.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Anna_Strid_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Ugglornas plats", "modifierad": "2014-07-03 16:27:20.576487", "projektledare": "Dan Wir\u00e9n, Monika Nystr\u00f6m", "latitud": "59.3611184", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/ugglornas-plats/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "18.0965889", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Sean_Henry-1.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Untitled (Standing Man)", "modifierad": "2014-07-03 16:27:13.680227", "projektledare": "", "latitud": "59.3253607", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/untitled-standing-man-sean-henry/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Akvarell", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Maurits_Ylitalo.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Utan titel", "modifierad": "2013-08-21 15:46:04.136425", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/utan-titel-maurits-ylitalo/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9610299", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "", "material": "St\u00e5l", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Ebba_Bohlin_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Ebba_Bohlin_1.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Konkret transcendens", "modifierad": "2014-07-03 16:27:09.944142", "projektledare": "Monika Nystr\u00f6m", "latitud": "59.360372", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/konkret-transcendens/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "18.0768272", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Marcus_Rosmalm.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Minnesplakett \u00f6ver v\u00e4nskapen mellan Sverige och den polska solidaritetsr\u00f6relsen Solidarnosc", "modifierad": "2014-07-03 16:27:08.914383", "projektledare": "", "latitud": "59.3338828", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/minnesplakett-over-vanskapen-mellan-sverige-och-de/", "plats": "\u00d6stermalm"}, {"longitud": "17.9627511", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "St\u00e5l", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Jan_Stenberg_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Jan_Stenberg.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Jan_Stenberg_3.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Hitta in\u2026 runt\u2026 och ut\u2026", "modifierad": "2014-07-03 16:27:05.811037", "projektledare": "Torbj\u00f6rn Johansson", "latitud": "59.2847996", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/hitta-in-runt-och-ut-jan-stenberg/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "17.9302988", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Akryl, MDF, Milj\u00f6v\u00e4nlig lack", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_5210.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_5242.jpg"], "konstnar": "Ahmed Backstr\u00f6m, Siri, Cyr\u00e9n, Karin", "titel": "Pekv\u00e4ggen", "modifierad": "2015-11-27 11:26:33.789450", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.3855749", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/pekvaggen/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Blandteknik, Grafik", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Sara_Vall.jpg"], "konstnar": "", "titel": "28 rum", "modifierad": "2013-08-21 15:46:02.200236", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/28-rum-sara-vall/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Oscar_Guermouche.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Antonio Hardy", "modifierad": "2013-08-21 15:46:09.982680", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/antonio-hardy/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9249817", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Aluminium", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/sonja_larsson-arabesk.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/sonja_larsson_arabesk-2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Arabesk", "modifierad": "2015-01-12 14:43:55.873175", "projektledare": "Lena From, M\u00e5rten Castenfors", "latitud": "59.3891546", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/arabesk/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Akryl", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Astrid_Sylwan_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Exhausted air", "modifierad": "2013-08-21 15:46:09.056130", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/exhausted-air-astrid-sylwan/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0726088", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Peter_Linde.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Bronsstaty \u00f6ver f\u00f6rfattaren och Stockholmsskildraren Hjalmar S\u00f6derberg (1869\u20131941)", "modifierad": "2014-07-03 16:27:17.444332", "projektledare": "", "latitud": "59.3391471", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/hjalmar-soderberg-skulptur/", "plats": "\u00d6stermalm"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Gips", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_008_a.jpg"], "konstnar": "Barmen, Bianca Maria", "titel": "Snow Falling Without Telling", "modifierad": "2015-11-30 10:42:04.608859", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/snow-falling-without-telling/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0661342", "bestallare": "Fastighetskontoret, Kulturf\u00f6rvaltningen, Stockholm konst", "adress": "", "material": "", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_3227.jpg"], "konstnar": "Gatmat, Guringo", "titel": "Brunkebergstorg 2014", "modifierad": "2015-01-12 16:09:27.035621", "projektledare": "Stockholm konst", "latitud": "59.3311017", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/brunkebergstorg-2014/", "plats": "Norrmalm"}, {"longitud": "18.0672303", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Laura_Ford.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Laura_Ford_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Heml\u00f6s r\u00e4v", "modifierad": "2014-07-03 16:27:18.158291", "projektledare": "", "latitud": "59.3285853", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/hemlos-rav-laura-ford/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0992895", "bestallare": "Skarpn\u00e4cks stadsdelsf\u00f6rvaltning", "adress": "", "material": "Tr\u00e4", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Johan_Brattstrom-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Johan_Brattstrom_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Klas och Klara", "modifierad": "2014-07-03 16:27:16.922463", "projektledare": "Dan Wir\u00e9n", "latitud": "59.2970908", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/klas-och-klara-johan-brattstrom/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Litografi", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_031.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_032.jpg"], "konstnar": "Metto, Roger", "titel": "Gebirgscene, Glacier des Bois", "modifierad": "2015-12-01 09:59:04.457596", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/gebirgscene-glacier-des-bois/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0887845", "bestallare": "Trafikkontoret", "adress": "", "material": "Tryck", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/stora-gungan.jpg"], "konstnar": "Br\u00e4nnstr\u00f6m, Susann", "titel": "Family and friends/Familj och va\u0308nner", "modifierad": "2015-01-12 16:28:07.316954", "projektledare": "Dan Wir\u00e9n", "latitud": "59.2846686", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/family-and-friendsfamilj-och-vanner/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "18.015209", "bestallare": "Stockholmsm\u00e4ssan", "adress": "", "material": "Ljus, Perforerad pl\u00e5t", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/141013_SthlmKonst_%C3%84lvsj%C3%B6m%C3%A4ssan_SE_0046bfs.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/141013_SthlmKonst_%C3%84lvsj%C3%B6m%C3%A4ssan_SE_0072bfs.jpg"], "konstnar": "Johansson, Peter, Westling, Barbro", "titel": "Gran Tour", "modifierad": "2015-01-12 16:23:17.940391", "projektledare": "M\u00e5rten Castenfors", "latitud": "59.2776432", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/gran-tour/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Tusch", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/envy.jpg"], "konstnar": "Andersson, Roger", "titel": "Beelzebub \u2013 Envy", "modifierad": "2013-12-04 10:59:34.300023", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/beelzebub-envy/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Blyerts", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/fredrik-hofwander-marquee-moon.jpg"], "konstnar": "Hofwander, Fredrik", "titel": "Marquee Moon", "modifierad": "2015-01-12 11:24:08.112806", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/marquee-moon/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0641699", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Tegel", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Biger_och_Bergstrom.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Hj\u00e4rth\u00e4rd", "modifierad": "2014-07-03 16:27:07.781371", "projektledare": "", "latitud": "59.3320328", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/hjarthard-biger-bergstrom/", "plats": "Norrmalm"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Silikon", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_018_b.jpg"], "konstnar": "Beling, Hanna", "titel": "Spa\u0308dgrisen Olle", "modifierad": "2015-12-01 10:39:15.207553", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/spadgrisen-olle/", "plats": ""}, {"longitud": "18.1045864", "bestallare": "Micasa", "adress": "", "material": "Brons, Gjutj\u00e4rn, Koppar, Skinn, St\u00e5l, Tr\u00e4", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_6011.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_6057.jpg"], "konstnar": "Birgersson, Tobias", "titel": "V\u00e4gledare", "modifierad": "2015-11-27 11:27:16.979661", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.2941387", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/vagledare/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "18.1186211", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/elisabeth-persson-skogen-runt-hornet.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_2523.jpg"], "konstnar": "Persson, Elisabeth", "titel": "Skogen runt ho\u0308rnet", "modifierad": "2015-01-12 14:14:59.703188", "projektledare": "Dan Wir\u00e9n", "latitud": "59.2861082", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/skogen-runt-hornet/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Fotografi", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/David_Molander.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/David_Molander_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Stadens hj\u00e4rta", "modifierad": "2013-08-21 15:46:05.566638", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/stadens-hjarta-david-molander/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Akryl", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Hans_Lanner.jpg"], "konstnar": "", "titel": "V\u00e4nner", "modifierad": "2013-08-21 15:46:05.937739", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/vanner-hans-lanner/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Litografi", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/utan-titel.jpg"], "konstnar": "F\u00e4nge, Jens", "titel": "Utan titel", "modifierad": "2013-12-04 10:51:43.941967", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/utan-titel/", "plats": ""}, {"longitud": "17.8903563", "bestallare": "Micasa", "adress": "", "material": "Blandteknik", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_0832.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_0867.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_0055.jpg"], "konstnar": "G\u00f6ransson, Astid", "titel": "Tunet \u2013 ett-tu-tre", "modifierad": "2015-01-12 15:29:34.348333", "projektledare": "Monika Nystr\u00f6m", "latitud": "59.3566678", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/tunet-ett-tu-tre/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "18.0495474", "bestallare": "Stockholm konst, Trafikverket", "adress": "", "material": "Akryl, Teckning", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Saadia_Hussain.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Saadia_Hussain12.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Saadia_Hussain10.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Saadia_Hussain15.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Saadia_Hussain14.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Saadia_Hussain11.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Saadia_Hussain13.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Saadia_Hussain2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Saadia_Hussain3.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Saadia_Hussain4.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Saadia_Hussain5.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Saadia_Hussain8.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Saadia_Hussain6.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Saadia_Hussain9.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Saadia_Hussain7.jpg"], "konstnar": "", "titel": "V\u00e5r r\u00f6rliga v\u00e4rld", "modifierad": "2014-07-03 16:27:22.778682", "projektledare": "Lena From", "latitud": "59.3429523", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/var-rorliga-varld/", "plats": "Vasastan"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Blandteknik", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Simon_Andersen.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Utan titel II", "modifierad": "2013-08-21 15:45:58.609861", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/utan-titel-2-simon-andersen/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0313268", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Fotografi", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/David_Svensson_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/David_Svensson_3.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Att plantera ett tr\u00e4d", "modifierad": "2014-07-03 16:27:19.825736", "projektledare": "Monika Nystr\u00f6m", "latitud": "59.3048635", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/att-plantera-ett-trad-david-svensson/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0846501", "bestallare": "Stockholms Hamnar", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Dan_Wolgers-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Dan_Wolgers_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Torso", "modifierad": "2014-07-03 16:27:22.127045", "projektledare": "Charlotta Mickelsson, M\u00e5rten Castenfors", "latitud": "59.3179951", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/torso-dan-wolgers/", "plats": "S\u00f6dermalm"}, {"longitud": "17.9168191", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Glas, Tr\u00e4", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/140929_Sj%C3%B6%C3%A4ngensF%C3%B6rskola_SE_0024bfs.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/140929_Sj%C3%B6%C3%A4ngensF%C3%B6rskola_SE_0043bfs.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/140929stockholm_konst_0048bf.jpg"], "konstnar": "Otto, Stefan", "titel": "Sjo\u0308a\u0308ngen 1:18; Sma\u030a sagor", "modifierad": "2015-01-12 16:21:18.654917", "projektledare": "Frida Cornell", "latitud": "59.3456532", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/sjongen-118-sma-sagor/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholmshem", "adress": "", "material": "Textil, Tr\u00e4", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Lagombra_Anders_Jakobsen_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Lagombra_Anders_Jakobsen.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Pernilla_K%C3%B6hlberg.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Elsa_Helene_Billgren.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Stockholmshem ", "modifierad": "2013-08-21 15:45:55.495617", "projektledare": "Frida Cornell", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/stockholmshem-/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Cecilia_Elde.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Kreat\u00f6rerna", "modifierad": "2013-08-21 15:46:07.815439", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/kreatorerna-cecilia-elde/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Fp-gravyr", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_029.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_030.jpg"], "konstnar": "Kern, Alexandra", "titel": "Shelter, The Hut", "modifierad": "2015-12-01 10:14:12.143039", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/shelter-hut/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Torrn\u00e5lsgravyr", "ar": "2015", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/SK2015_011.jpg"], "konstnar": "Nyberg, Lars", "titel": "Skuggan av en obetydlig va\u0308xt II", "modifierad": "2015-12-01 10:58:34.848474", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/skuggan-av-en-obetydlig-vaxt-ii/", "plats": ""}, {"longitud": "18.070855", "bestallare": "Fastighetskontoret, Idrottsf\u00f6rvaltningen, Utbildningsf\u00f6rvaltningen", "adress": "", "material": "Bildprojektion, Pl\u00e5t, V\u00e4rmekamera", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/med-vila.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/med-vila-2.jpg"], "konstnar": "Brandt, Henrik, Lundberg, Mikael", "titel": "Reflektion med vila", "modifierad": "2015-01-16 13:09:01.230215", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.3441919", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/reflektion-med-vila/", "plats": "\u00d6stermalm"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja, Teckning", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Hakan_Bengtsson.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Utan titel", "modifierad": "2013-08-21 15:46:01.099783", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/utan-titel-hakan-bengtsson/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9018955", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Lisa_Jeannin-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Lisa_Jeanin-3.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Lisa_Jeannin_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Luffarspindel, Munspelet", "modifierad": "2014-07-03 16:27:18.284444", "projektledare": "Andreas Ribbung, Charlotta Mickelsson", "latitud": "59.360172", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/luffarspindel-munspelet-lisa-jeannin/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Bianca_Maria_Barmen.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Passerande v\u00e4n", "modifierad": "2013-08-21 15:45:59.431779", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/passerande-van-bianca-maria-barmen/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/gunda-erikson-trafagel_1.jpg"], "konstnar": "Erikson, Gunda", "titel": "Tr\u00e4f\u00e5gel", "modifierad": "2015-01-09 16:40:12.493437", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/trafagel/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9400011", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Video", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Lina_Selander2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Lina_Selander.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Ett litet monument \u00f6ver samh\u00f6righet och skapande gemenskap", "modifierad": "2014-07-03 16:27:09.754044", "projektledare": "Monika Nystr\u00f6m", "latitud": "59.2908199", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/slattgardsskolan/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "18.1044705", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "", "material": "Betong, Polyester", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_4460.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_0632.jpg"], "konstnar": "Sta\u0308llborn, Nikolina", "titel": "Nymphaea Luminis [gigantea]; Mushrooms illuminated", "modifierad": "2015-01-12 15:44:57.254455", "projektledare": "Andreas Ribbung", "latitud": "59.3102877", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/nymphaea-luminis-gigantea-mushrooms-illuminated/", "plats": "S\u00f6dermalm"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Blyerts", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/therese-szatek-myttinge..jpg"], "konstnar": "Szatek, Therese", "titel": "Myttinge", "modifierad": "2015-01-12 10:59:10.425043", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/myttinge/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Blandteknik, Fotografi, Glas, Keramik", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/ellinor-augustini-halsbandet_1.jpg"], "konstnar": "Augustini, Ellinor", "titel": "Halsbandet", "modifierad": "2015-01-09 16:24:44.503214", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/halsbandet/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/asa-carsson-orange-elefant__rosa-kanin_1.jpg"], "konstnar": "Larsson, \u00c5sa", "titel": "Orange elefant, rosa kanin", "modifierad": "2015-01-09 16:35:54.389513", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/orange-elefant-rosa-kanin/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Grafik", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/ensam-hemma.jpg"], "konstnar": "Karlsson, Kent", "titel": "Ensam hemma", "modifierad": "2013-12-04 10:47:19.101788", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/ensam-hemma/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Tr\u00e4", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/laura-fahlsten-resan.jpg"], "konstnar": "Fahlsten, Laura", "titel": "Resan", "modifierad": "2015-01-12 11:15:49.767510", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/resan/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Tr\u00e4", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/john-soderberg_spindel_1.jpg"], "konstnar": "S\u00f6derberg, John", "titel": "Spindel", "modifierad": "2015-01-09 17:39:04.695500", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/spindel/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0086557", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Fotografi", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Mako_Ishizuka.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Mako_Ishizuka_4.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Mako_Ishizuka_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Mako_Ishizuka_3.jpg"], "konstnar": "", "titel": "table setting project", "modifierad": "2014-07-03 16:27:20.894174", "projektledare": "Monika Nystr\u00f6m", "latitud": "59.3104592", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/table-setting-project-mako-ishizuka/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "18.0706782", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Blandteknik", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/jag-vaxer-2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/jag-vaxer.jpg"], "konstnar": "Thierfelder, Magnus", "titel": "Jag v\u00e4xer. Cresco", "modifierad": "2015-01-16 13:11:47.549662", "projektledare": "Monika Nystr\u00f6m", "latitud": "59.3454053", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/jag-vaxer-cresco/", "plats": "\u00d6stermalm"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Akryl, Collage, Olja", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/love-lundell-under-evas-vingar-1.jpg"], "konstnar": "Lundell, Love", "titel": "Under Evas vingar", "modifierad": "2015-01-09 14:57:48.034269", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/under-evas-vingar/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Sockerakvatint", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/lena_-cronqvist_6-grafiska-blad_1.jpg"], "konstnar": "Cronqvist, Lena", "titel": "Fiskkyss II; Flicka, f\u00e5gel, katt, kattunge; Vid bordet: Flicka, katt, tupp, kattungar; Vid bordet: 3 flickor, 5 dockor, katt, f\u00e5gel; Flicka med katt (\u00d6gat); Flickor: Katter och balja, mamma och pappa (6 grafiska blad)", "modifierad": "2015-01-12 11:27:07.232556", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/fiskkyss-ii-flicka-fagel-katt-kattunge-vid-bordet-/", "plats": ""}, {"longitud": "17.8872088", "bestallare": "Micasa", "adress": "", "material": "Textil", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Sofia_Wahl_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Sofia_Wahl_1.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Rosens\u00f6m", "modifierad": "2014-07-03 16:27:12.089377", "projektledare": "Dan Wir\u00e9n", "latitud": "59.3696771", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/rosensom/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "18.0598699", "bestallare": "Micasa", "adress": "", "material": "Aluminium, Betong, Blandteknik, Brons, Papper, Plast, Sten, Tr\u00e4", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Tommy_Stockel.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Tommy_Stockel2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "DIXI 3325", "modifierad": "2014-07-03 16:27:10.605362", "projektledare": "Monika Nystr\u00f6m", "latitud": "59.3466577", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/vadurens-trygghetsboende/", "plats": "Norrmalm"}, {"longitud": "17.9671716", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Tegel", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Elvire_Soyez.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Elvire_Soyez_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Au feu!", "modifierad": "2014-07-03 16:27:20.362869", "projektledare": "Dan Wir\u00e9n", "latitud": "59.323887", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/au-feu-elvire-soyez/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Fotografi", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Marie_Andersson.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Illusion I", "modifierad": "2013-08-21 15:46:04.386214", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/illusion-1-marie-andersson/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Antonio_Sognasoldi.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Do birds sing", "modifierad": "2013-08-21 15:46:09.400472", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/do-birds-sing-antonio-sognasoldi/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Silikon", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/vertigo.jpg"], "konstnar": "Persson, Roland", "titel": "Vertigo", "modifierad": "2013-12-04 10:39:22.915538", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/vertigo/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0022157", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "", "material": "Plast, St\u00e5l", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/parklyktor.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/parklyktor-2.jpg"], "konstnar": "Front", "titel": "Parklyktor", "modifierad": "2015-01-16 13:31:45.354228", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.3331394", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/parklyktor/", "plats": "Kungsholmen"}, {"longitud": "", "bestallare": "Micasa", "adress": "", "material": "Fotografi", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/121011_micasa_hornstullsservicehus_0194.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Sakta vi g\u00e5 genom stan", "modifierad": "2013-08-21 15:45:57.837253", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/sakta-vi-ga-genom-stan/", "plats": ""}, {"longitud": "18.1162522", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "J\u00e4rn, St\u00e5l, Tr\u00e4", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/141017_vintergatan_se_01891bfs.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/141017_vintergatan_se_0143bfs.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/141017_vintergatan_se_0251bfs.jpg"], "konstnar": "Sw\u00e4rd, Ulrika", "titel": "Ha\u0308rifra\u030an till Vintergatan; Imaginarium del 1; Imaginarium del 2", "modifierad": "2015-01-12 15:40:52.477631", "projektledare": "", "latitud": "59.2836902", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/harifran-till-vintergatan-imaginarium/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "18.0056262", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "", "material": "Betong, Brons, Pl\u00e5t, Tr\u00e4", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/danspaviljong-2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/danspaviljong-3.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/danspaviljong.jpg"], "konstnar": "Matz, Ebba", "titel": "V\u00e4xthus; Danspaviljong; Trappa", "modifierad": "2015-01-16 13:41:23.374066", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.3336991", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/vaxthus-danspaviljong-trappa/", "plats": "Kungsholmen"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja, Tr\u00e4", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Magnus_Svensson.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Bronte (the hill)", "modifierad": "2013-08-21 15:46:00.718889", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/bronte-the-hill-magnus-svensson/", "plats": ""}, {"longitud": "18.059796", "bestallare": "Micasa, Norrmalms_stadsdelsn\u00e4mnd", "adress": "", "material": "Betong, Brons, Tr\u00e4", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Fredrik_Wretman.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Fredrik_Wretman_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Zetterlunden", "modifierad": "2014-07-03 16:27:14.970077", "projektledare": "M\u00e5rten_Castenfors", "latitud": "59.3460816", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/zetterlunden-fredrik-wretman/", "plats": "Norrmalm"}, {"longitud": "18.0310697", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Blandteknik, Glas", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/140922_offkonst_H%C3%B6galidsskolan_0029bfs.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/140922_offkonst_H%C3%B6galidsskolan_0089bfs.jpg"], "konstnar": "Jonasson, Lisa", "titel": "FRO\u0308/TID", "modifierad": "2015-01-12 15:58:26.148051", "projektledare": "Monika Nystr\u00f6m", "latitud": "59.3170805", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/frotid/", "plats": "S\u00f6dermalm"}, {"longitud": "18.0610759", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Metall", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_4908.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_5024.jpg"], "konstnar": "H\u00e5fstr\u00f6m, Jan", "titel": "Who is Mr Walker? / Vem a\u0308r Mr Walker?", "modifierad": "2015-01-12 16:49:35.780717", "projektledare": "M\u00e5rten Castenfors", "latitud": "59.3289788", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/who-mr-walker-vem-r-mr-walker/", "plats": "Norrmalm"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/annika-johansson-hatten_3.jpg"], "konstnar": "Johansson, Annika", "titel": "Hatten", "modifierad": "2015-01-12 10:35:16.761719", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/hatten/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0949202", "bestallare": "Micasa", "adress": "", "material": "Tyg", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_3147.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_3009.jpg"], "konstnar": " Folkform", "titel": "Minnets mosaik", "modifierad": "2015-01-12 16:14:44.026931", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.2847769", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/minnets-mosaik/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Blyerts", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/fig-6.jpg"], "konstnar": "Hammoud, Carl", "titel": "Fig. 6", "modifierad": "2013-12-04 10:50:30.643949", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/fig-6/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9943399", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Aluminium, St\u00e5l", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_4312.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_4347-2.jpg"], "konstnar": "Lieber, Axel", "titel": "Universum", "modifierad": "2015-01-12 15:56:02.093700", "projektledare": "Dan Wir\u00e9n", "latitud": "59.2732295", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/forskolan-mullegarden/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Blyerts", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/doomsday.jpg"], "konstnar": "Dahlstedt, Love", "titel": "Domedagen dagis (Doomsday daycare)", "modifierad": "2013-12-04 10:56:33.339447", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/domedagen-dagis-doomsday-daycare/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/elisabet-oscarsson_outerremer-violet-quiba_1.jpg"], "konstnar": "Oscarsson, Elisabet", "titel": "Outremer violet-Quiba", "modifierad": "2016-03-08 14:34:18.956957", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/outerremer-violet-quiba/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0678725", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Ulla_Gustav_Kraitz_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Ulla_Gustav_Kraitz.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Minnesm\u00e4rke \u00f6ver Raoul Wallenberg", "modifierad": "2014-07-03 16:27:22.394034", "projektledare": "", "latitud": "59.3291155", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/minnesmarke-over-raoul-wallenberg/", "plats": "Norrmalm"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Tr\u00e4", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Obstruction.jpg"], "konstnar": "Hellberg, Gustav", "titel": "Obstruction", "modifierad": "2013-12-04 11:01:17.032237", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/obstruction/", "plats": ""}, {"longitud": "18.077696", "bestallare": "Fastighetskontoret", "adress": "", "material": "Ljus, Textil", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Mikael_Pauli.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Mikael_Pauli2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Eld utan r\u00f6k", "modifierad": "2014-07-03 16:27:14.066654", "projektledare": "M\u00e5rten Castenfors", "latitud": "59.3443364", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/stockholms-stadion/", "plats": "\u00d6stermalm"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Teckning", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Fredrik_Hofwander.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Tunnel of love", "modifierad": "2013-08-21 15:46:08.167557", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/tunnel-of-love-fredrik-hofwander/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Akryl", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Stefan_Karlsson.jpg"], "konstnar": "", "titel": "DDR", "modifierad": "2013-08-21 15:46:09.170660", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/ddr-stefan-karlsson/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0491586", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Blandteknik, Ljud, Textil", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/pernilla_glaser_1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/pernilla_glaser_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/pernilla_glaser_3.jpg"], "konstnar": "", "titel": "\u00d6verg\u00e5ng Odenplan", "modifierad": "2014-07-03 16:27:11.183459", "projektledare": "Lena From", "latitud": "59.3428831", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/overgang-odenplan/", "plats": "Vasastan"}, {"longitud": "17.875402", "bestallare": "Svenska Bost\u00e4der", "adress": "", "material": "", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Berit_Lindfeldt_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Berit_Lindfeldt.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Steg", "modifierad": "2015-01-21 11:47:44.027381", "projektledare": "Dan Wir\u00e9n", "latitud": "59.3629409", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/steg-berit-lindfeldt/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "18.0965587", "bestallare": "Fastighetskontoret, Idrottsf\u00f6rvaltningen", "adress": "", "material": "Aluminium, Ljus", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Light-house-2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Light-house.jpg"], "konstnar": "Klarskov J\u00f8rgensen, Elle", "titel": "Light House Io", "modifierad": "2015-03-02 13:46:23.492492", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.3550012", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/light-house-io/", "plats": "\u00d6stermalm"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "J\u00e4rn", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Barbro_Fagerlind_3.jpg"], "konstnar": "", "titel": "De tv\u00e5 Sibyllorna", "modifierad": "2013-08-21 15:46:05.032466", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/de-tva-sibyllorna-barbro-fagerlind/", "plats": ""}, {"longitud": "17.8903563", "bestallare": "Micasa", "adress": "", "material": "Tryck", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_9990.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_4804.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_4826.jpg"], "konstnar": "Uhlinder, Stefan", "titel": "Arboretum", "modifierad": "2015-01-12 15:33:42.360548", "projektledare": "Monika Nystr\u00f6m", "latitud": "59.3566678", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/arboretum/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "17.957123", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "St\u00e5l", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Eka_Acosta.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Eka_Acosta_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Stimmet", "modifierad": "2014-07-03 16:27:17.979652", "projektledare": "Andreas Ribbung", "latitud": "59.2982218", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/stimmet-eka-acosta/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Peter_Frie.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Same Time Tomorrow", "modifierad": "2013-08-21 15:46:09.277388", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/same-time-tomorrow-peter-frie/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0381732", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Blandteknik, Glas", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Frida_Fjellman.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Frida_Fjellman_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/FridaFjellman3.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Dripping light, part 1; Dripping light, part 2", "modifierad": "2014-07-03 16:27:16.195118", "projektledare": "Torbj\u00f6rn Johansson", "latitud": "59.3346745", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/dripping-light-frida-fjellman/", "plats": "Kungsholmen"}, {"longitud": "18.1291247", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/141010_Sthlm_KonstSE_0227bfs.jpg"], "konstnar": "Lindfeldt, Berit", "titel": "Gossen/A\u0308r du prins i na\u030agon saga?", "modifierad": "2015-01-12 16:38:56.302517", "projektledare": "", "latitud": "59.2677664", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/gossenr-du-prins-i-nagon-saga/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Textil", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Designgruppen_Front.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Heden Remix Front", "modifierad": "2013-08-21 15:45:59.208147", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/heden-remix-front/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Tr\u00e4", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Thomas_Tempte_3.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Den ondskefulla sommarbyn", "modifierad": "2013-08-21 15:46:02.571230", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/den-ondskefulla-sommarbyn-thomas-tempte/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "C-print, Glas", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Nathalia_Edenmont.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Sound", "modifierad": "2013-08-21 15:46:08.283301", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/sound-nathalia-edenmont/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/replik.jpg"], "konstnar": "Sollman, Rickard", "titel": "Replik (Uppbrott)", "modifierad": "2013-12-04 10:38:04.966693", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/replik-uppbrott/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0896802", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Grafik", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Ulf_Gripenholm-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Ernst_Billgren.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Lena_Cronqvist_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Lena_Cronqvist.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Linn_Fernstrom.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Linn_Fernstrom._2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Jens_Fange.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Farsta gymnasium", "modifierad": "2014-07-03 16:27:14.261923", "projektledare": "Lena From, M\u00e5rten Castenfors", "latitud": "59.2405763", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/farsta-gymnasium/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "18.0048893", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "", "material": "", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Lina_Nordenstrom.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Lina_Nordenstrom2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Fr\u00e5n bok till sten", "modifierad": "2014-07-03 16:27:17.615191", "projektledare": "Dan Wir\u00e9n", "latitud": "59.3399679", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/fran-bok-till-sten/", "plats": "Kungsholmen"}, {"longitud": "18.0303489", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "", "material": "Sten", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Jan_Svenungsson-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Jan_Svenungsson_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "En tidsmaskin p\u00e5 torget", "modifierad": "2014-07-03 16:27:13.859024", "projektledare": "Per Reimers", "latitud": "59.3078082", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/en-tidsmaskin-pa-torget-jan-svenungsson/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "18.041892", "bestallare": "Exploateringskontoret, Granen fastighetsutveckling AB, Idrottsf\u00f6rvaltningen", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/141010_Sthlm_KonstSE_0188bfs.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_0133-.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_0136-.jpg"], "konstnar": "Andersson, Roger", "titel": "Fem i tolv", "modifierad": "2015-01-12 16:02:12.941091", "projektledare": "M\u00e5rten Castenfors", "latitud": "59.2636457", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/fem-i-tolv/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Per_Martensson.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Utan titel", "modifierad": "2013-08-21 15:46:05.453885", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/utan-titel-per-martensson/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9839855", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Akvarell, Blandteknik", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Jakob_Ojanen-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Jakob_Ojanen_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Horisonten, diagonalen, soppan", "modifierad": "2014-07-03 16:27:14.611163", "projektledare": "Torbj\u00f6rn Johansson", "latitud": "59.2770478", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/horisonten-diagonalen-soppan-jakob-ojanen/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Linn_Fernstrom_1.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Omh\u00e5lla", "modifierad": "2013-08-21 15:46:08.411364", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/omhalla-linn-fernstrom/", "plats": ""}, {"longitud": "17.8827342", "bestallare": "SISAB, Stockholm konst", "adress": "", "material": "Blandteknik", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/141003_tabulatorn_SE_0027bfs.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/141003_tabulatorn_SE_0036bbfs.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/141003_tabulatorn_SE_0092bfs.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/141003_tabulatorn_SE_0111bfs.jpg"], "konstnar": "MADAM, Strand Ruin, Elin", "titel": "Djurteatervagn med ka\u0308nslor och va\u0308der", "modifierad": "2015-01-12 16:32:30.639316", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.3561471", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/djurteatervagn-med-kanslor-och-vader/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/horoskop.jpg"], "konstnar": "F\u00e4nge, Jens", "titel": "Horoskop", "modifierad": "2013-12-04 10:52:44.949553", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/horoskop/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0949202", "bestallare": "Micasa", "adress": "", "material": "Betong, Keramik", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_2903.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_2683.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_2770.jpg"], "konstnar": "Beckman, Marie", "titel": "Luftrum", "modifierad": "2015-01-12 16:11:32.740254", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.2847769", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/luftrum/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "18.0814756", "bestallare": "Idrottsf\u00f6rvaltningen", "adress": "", "material": "Aluminium", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Jacob_Dahlgren.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Jacob_Dahlgren_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Forward, Back, Right, Left", "modifierad": "2014-07-03 16:27:15.853733", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.306839", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/forward-back-right-left-jacob-dahlgren/", "plats": "S\u00f6dermalm"}, {"longitud": "18.1292273", "bestallare": "Stockholm konst, Stockholmshem", "adress": "", "material": "Video", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/har-och-nu.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/har-och-nu-2.jpg"], "konstnar": "Eismann, Katarina", "titel": "H\u00e4r och nu", "modifierad": "2015-01-16 14:07:31.173326", "projektledare": "Frida Cornell", "latitud": "59.2673698", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/har-och-nu/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "18.1066988", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Glas, Ljus, St\u00e5l", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_0104.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_0388.jpg"], "konstnar": "Bigert & Bergstr\u00f6m", "titel": "Molnportik; Fallande A\u0308pplen; Regnba\u030agsfamilj", "modifierad": "2015-01-12 16:37:12.006867", "projektledare": "Frida Cornell", "latitud": "59.305319", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/molnportik-fallande-pplen-regnbagsfamilj/", "plats": "S\u00f6dermalm"}, {"longitud": "18.021999", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "", "material": "Blandteknik, Brons, St\u00e5l", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Rune_Rydelius_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Rune_Rydelius.jpg"], "konstnar": "", "titel": "B\u00e5t med figur, omgiven av en ram", "modifierad": "2014-07-03 16:27:12.434221", "projektledare": "Per Reimers", "latitud": "59.31012", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/bat-med-figur-omgiven-av-en-ram-rune-rydelius/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "18.0685808", "bestallare": "Stockholms Hamnar", "adress": "", "material": "Aluminium, Ljusr\u00f6r", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Hans_Jorgen_Johansen.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Johansen_1_72.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Hans_Jorgen_Johansen_3.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Lysr\u00f6r \u2013 Ljuskrona", "modifierad": "2014-07-03 16:27:20.799614", "projektledare": "Andreas Ribbung", "latitud": "59.3293235", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/lysror--ljuskrona-hans-jorgen-johansen/", "plats": "\u00d6stermalm"}, {"longitud": "18.0628119", "bestallare": "Fastighetskontoret", "adress": "", "material": "M\u00e4ssing, Plexiglas", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/blicken-biffen-bananen.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/blicken-biffen-bananen.2.jpg"], "konstnar": "Jungnelius, \u00c5sa", "titel": "Blicken, biffen och bananen", "modifierad": "2015-01-16 13:16:57.487170", "projektledare": "Lena From, M\u00e5rten Castenfors", "latitud": "59.3346857", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/blicken-biffen-och-bananen/", "plats": "Norrmalm"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/lars-nyberg_solitar_ek_stilla_1.jpg"], "konstnar": "Nyberg, Lars", "titel": "Solit\u00e4r, Ek, Stilla", "modifierad": "2015-01-09 17:19:27.687986", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/solitar-ek-stilla/", "plats": ""}, {"longitud": "18.063605", "bestallare": "Micasa", "adress": "", "material": "Blandteknik, Glas", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Per_B_Sundberg_3.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Per_B_Sundberg.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Ulla_Forsell.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Per_B_Sundberg_Cecilia_Elde.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Tussm\u00f6teg\u00e5rden", "modifierad": "2014-07-03 16:27:17.802255", "projektledare": "Dan Wir\u00e9n, Maria Koolen Hellmin", "latitud": "59.2804397", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/gammelbyn/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "17.9413374", "bestallare": "Exploateringskontoret, Familjebost\u00e4der", "adress": "", "material": "Brons, Tr\u00e4", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/lindarnas-anatomi-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/lindarnas-anatomi.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/lindarnas-anatomi-2.jpg"], "konstnar": "\u00d6dlund, Christine", "titel": "Lindarnas anatomi", "modifierad": "2015-01-16 13:25:25.684327", "projektledare": "Ann Magnusson", "latitud": "59.4068094", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/lindarnas-anatomi/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Blandteknik, Glas", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/sonja-larsson-orange-arabesque_1.jpg"], "konstnar": "Larsson, Sonja", "titel": "Orange arabesque", "modifierad": "2015-01-09 17:28:20.568471", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/orange-arabesque/", "plats": ""}, {"longitud": "18.1080136", "bestallare": "Kulturf\u00f6rvaltningen", "adress": "", "material": "Tusch", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Susanne_Vollmer-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Susanne_Vollmer_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Everyone dances to their own boom-boom", "modifierad": "2016-05-09 14:29:30.776571", "projektledare": "M\u00e5rten Castenfors", "latitud": "59.3068245", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/everyone-dances-to-their-own-boom-boom-susanne-vol/", "plats": "S\u00f6dermalm"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Fotografi", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Anna_Lamberg.jpg"], "konstnar": "", "titel": "It is the ground that hurts you", "modifierad": "2013-08-21 15:45:59.099406", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/it-is-the-ground-that-hurts-you-anna-lamberg/", "plats": ""}, {"longitud": "18.009055", "bestallare": "Micasa", "adress": "", "material": "Glas, Pl\u00e5t", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/tipi-2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/tipi.jpg"], "konstnar": "Rollof, Ulf", "titel": "T I P I", "modifierad": "2015-01-16 13:18:54.279433", "projektledare": "Torbj\u00f6rn Johansson", "latitud": "59.3033353", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/t-i-p-i/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "17.9473415", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Betong, St\u00e5l, Tegel", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Ulrika_Jansson_2", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Ulrika_Jansson_1.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Lera + eld = tegel", "modifierad": "2014-07-03 16:27:22.228886", "projektledare": "Monika Nystr\u00f6m", "latitud": "59.3655098", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/forskolan-pippi-langstrump/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "18.1189657", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Solveyg_W_Schafferer_Sigerus.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Folke Bernadotte af Wisborg", "modifierad": "2014-07-03 16:27:15.333499", "projektledare": "", "latitud": "59.3325049", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/folke-bernadotte-af-wisborg-solveyg-w-schafferer-s/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9018955", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Brons, St\u00e5l", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Anders_Kappel-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Anders_Kappel_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Pinnbr\u00f6d", "modifierad": "2014-07-03 16:27:12.946142", "projektledare": "Andreas Ribbung", "latitud": "59.360172", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/pinnbrod-anders-kappel/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "17.973205", "bestallare": "Micasa", "adress": "", "material": "Blandteknik, Fotografi, Glas, Tr\u00e4", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Enno_Hallek-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Enno_Hallek_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Bakom regnb\u00e5gen", "modifierad": "2014-07-03 16:27:15.506663", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.3040037", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/bakom-regnbagen-enno-hallek/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "St\u00e5l", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Eka_Acosta_3.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Falken", "modifierad": "2013-08-21 15:46:12.185999", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/falken-eka-acosta/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/in-waiting.jpg"], "konstnar": "Gyllenhammar, Charlotte", "titel": "In waiting", "modifierad": "2013-12-04 10:31:26.304869", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/waiting/", "plats": ""}, {"longitud": "18.1043474", "bestallare": "Micasa", "adress": "", "material": "Fotografi", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/annica-karlsson-rixon-har-ar-vi-2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/annica-karlsson-rixon-har-ar-vi-1.jpg"], "konstnar": "Karlsson Rixon, Annica", "titel": "H\u00e4r \u00e4r vi", "modifierad": "2015-01-12 16:40:43.503168", "projektledare": "Monika Nystr\u00f6m", "latitud": "59.3471967", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/har-ar-vi/", "plats": "\u00d6stermalm"}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Grafik", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/forlorade-agg.jpg"], "konstnar": "Karlsson, Kent", "titel": "F\u00f6rlorade \u00e4gg", "modifierad": "2013-12-04 10:44:36.687226", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/forlorade-agg/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Akvarell", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Morgan_Stenman.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Ett gipsat l\u00f6fte", "modifierad": "2013-08-21 15:45:58.985992", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/ett-gipsat-lofte/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0421496", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "", "material": "Brons, Sten", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Lone_Larsen.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Lone_Larsen_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Den andre", "modifierad": "2014-07-03 16:27:19.232811", "projektledare": "Jenny Lawner, M\u00e5rten Castenfors", "latitud": "59.3381184", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/den-andre-lone-larsen/", "plats": "Vasastan"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Yvonne_Larsson.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Interi\u00f6r", "modifierad": "2013-08-21 15:46:09.633384", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/interior-yvonne-larsson/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0729159", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Billgren_Kyrka_72.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Ernst_Billgren_1.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Kyrka", "modifierad": "2014-07-03 16:27:12.617447", "projektledare": "", "latitud": "59.3281108", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/ett-inkopt-verk/", "plats": "Gamla Stan"}, {"longitud": "17.8862729", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Plexiglas", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_3370.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_3528.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_3351.jpg"], "konstnar": "Den Pedagogiska Designbyr\u00e5n", "titel": "La\u030adan 1; La\u030adan 2", "modifierad": "2015-01-12 15:49:44.997232", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.2742361", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/forskolan-rosengarden/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Tusch", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Jin_Jiang.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Paradiso I", "modifierad": "2013-08-21 15:46:05.302631", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/paradiso-1-jin-jiang/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst, Tensta konsthall", "adress": "", "material": "Performance", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Gonzales-Forester_Meyers.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Gonzales-Forester_Meyers2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Gonzales-Forester_Meyers3.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Gonzales-Forester_Meyers4.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Gonzales-Forester_Meyers5.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Gonzales-Forester_Meyers6.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Gonzales-Forester_Meyers7.jpg"], "konstnar": "", "titel": "T. 451", "modifierad": "2013-08-21 15:45:57.685919", "projektledare": "Katrin Ingelstedt, Lena From", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/t-451/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Teckning", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Mattias_Backlin.jpg"], "konstnar": "B\u00e4cklin, Mattias", "titel": "Distad rundg\u00e5ng", "modifierad": "2013-08-21 15:46:08.662531", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/distad-rundgang-mattias-backlin/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9499384", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "", "material": "St\u00e5l", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Kent_Karlsson-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Kent_Karlsson_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Signaler", "modifierad": "2014-07-03 16:27:10.130110", "projektledare": "Dan Wir\u00e9n, Monika Nystr\u00f6m", "latitud": "59.3611184", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/signaler-kent-karlsson/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/huvud.jpg"], "konstnar": "Johansson, Susanne", "titel": "Huvud / Head", "modifierad": "2013-12-04 10:48:16.992532", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/huvud-head/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Brons", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Katrine_Helmersson.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Ariadne1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Ariadne2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Ariadne/Mont Rouge", "modifierad": "2013-08-21 15:46:01.915686", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/ariadnemont-rouge-katrine-helmersson/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Blandteknik, Papper, Textil", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Bea_Szenfeld.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Aragonit", "modifierad": "2013-08-21 15:46:02.460054", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/aragonit-bea-szenfeld/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9404639", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Aluminium, Tr\u00e4", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/5-FORSKOLAN-FRIMURARVAGEN.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/3-FORSKOLAN-FRIMURARVAGEN.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/4-FORSKOLAN-FRIMURARVAGEN.jpg"], "konstnar": "Robertsson, Jakob", "titel": "Ha\u0308r kommer Kalle bla\u030ames!; Kapla-bo; Stubbe", "modifierad": "2015-01-12 15:38:58.429992", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.2920364", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/forskolan-frimurarvagen/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "18.071687", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Fotografi", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/slussen.jpg"], "konstnar": "St\u00f6pfgeshoff, Dieter", "titel": "Slussen", "modifierad": "2015-01-16 14:26:28.317949", "projektledare": "", "latitud": "59.3196307", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/slussen/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9231086", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "", "material": "Ljud", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Ann_Rosen.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Ann_Rosen_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "VATT", "modifierad": "2014-07-03 16:27:22.597504", "projektledare": "Torbj\u00f6rn Johansson", "latitud": "59.2850263", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/vatt-ann-rosen/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "17.9475155", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "", "material": "Betong, St\u00e5l", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Cecilia_Omalm_Krajcikova.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Cecilia_Omalm_Krajcikowa_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Brobdingnag", "modifierad": "2014-07-03 16:27:07.558202", "projektledare": "Ann Magnusson", "latitud": "59.4035803", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/brobdingnag-cecilia-omalm-krajcikova/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "17.9833115", "bestallare": "Micasa", "adress": "", "material": "Ljud, Olja", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Tore_Berger_2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Tore_Berger.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Tillg\u00e5ngen", "modifierad": "2014-07-03 16:27:08.334848", "projektledare": "Monika Nystr\u00f6m", "latitud": "59.2825113", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/tillgangen/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Blandteknik", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Patric_Larsson.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Vit Form", "modifierad": "2013-08-21 15:46:10.200452", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/vit-form-patric-larsson/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "C-print", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/birthday.jpg"], "konstnar": "Blomqvist, Helena", "titel": "The birthday", "modifierad": "2013-12-04 10:58:36.068059", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/birthday/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "C-print", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/loop.jpg"], "konstnar": "Fransson, Beata", "titel": "Loop", "modifierad": "2013-12-04 10:54:38.437399", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/loop/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0114717", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "", "material": "Aluminium, St\u00e5l", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/brovakten.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/briovakten-2.jpg"], "konstnar": "Karlsson, Albin", "titel": "Brovakten", "modifierad": "2015-03-02 13:41:38.873593", "projektledare": "Dan Wir\u00e9n", "latitud": "59.3400442", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/brovakten/", "plats": "Kungsholmen"}, {"longitud": "18.0491586", "bestallare": "Stockholm konst, Trafikverket", "adress": "", "material": "", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/dar-vara-vagar-mots-odenplan.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/dar-vara-varldar-mots-3.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/dar-vara-varldar-mots-2.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/dar-vara-varldar-mots-4.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/dar-vara-varldar-mots.jpg"], "konstnar": "Elever i \u00e5rskurs sju vid Rinkebyskolan, Elever i \u00e5rskurs sju vid Vasa Real, Hussain, Saadia", "titel": "D\u00e4r v\u00e5ra v\u00e4gar m\u00f6ts\u2026", "modifierad": "2015-01-16 14:03:57.044176", "projektledare": "Lena From, Pia Gills\u00e4ter, Samira Yousef", "latitud": "59.3428831", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/dar-vara-vagar-mots/", "plats": "Vasastan"}, {"longitud": "", "bestallare": "Stockholm konst", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2013", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/pusse-migg.jpg"], "konstnar": "Burkhalter, Rebecca", "titel": "Pusse Migg", "modifierad": "2013-12-04 10:57:22.331519", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/pusse-migg/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Teckning", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Marit_Runsten.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Butcher's poem/11.1", "modifierad": "2013-08-21 15:46:08.539274", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/butchers-poem111-marit-runsten/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/fabian-tholin-x_1.jpg"], "konstnar": "Tholin, Fabian", "titel": "X", "modifierad": "2015-01-09 16:30:49.604286", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/x/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/claes-jurander-den-muterande-n%C3%B6tskrikan_1.jpg"], "konstnar": "Jurander, Claes", "titel": "Den muterade n\u00f6tskrikan", "modifierad": "2015-01-09 15:50:49.293578", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/den-muterade-notskrikan/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Fotografi", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Maria_Miesenberger.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Utan titel/Ohne Titel", "modifierad": "2013-08-21 15:46:10.736754", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/utan-titel-barn-i-motljus-maria-miesenberger/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Tr\u00e4", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Thomas_Tempte_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Den ondskefulla vinterbyn", "modifierad": "2013-08-21 15:46:08.793198", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/den-ondskefulla-vinterbyn-thomas-tempte/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Johan_Nobell.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Therapist", "modifierad": "2013-08-21 15:46:10.862868", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/therapist-johan-nobell/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Akryl", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Astrid_Sylwan.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Red acrylic sky painting I", "modifierad": "2013-08-21 15:46:10.996767", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/red-acrylic-sky-painting-1-astrid-sylwan/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Akryl", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Astrid_Sylwan_4.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Walk in green. No 2", "modifierad": "2013-08-21 15:46:11.335373", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/walk-in-green-no-2-astrid-sylwan/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0549871", "bestallare": "Micasa", "adress": "", "material": "Tr\u00e4", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/LiesMarie_Hoffman-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/LiesMarie_Hoffman_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Wooden Places", "modifierad": "2014-07-03 16:27:22.975695", "projektledare": "Torbj\u00f6rn Johansson", "latitud": "59.268211", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/wooden-places-lies-marie-hoffman/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "J\u00e4rn", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Barbro_Fagerlind_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "KALLE", "modifierad": "2013-08-21 15:46:11.583479", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/kalle-barbro-fagerlind/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0079475", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "A\u0308lvsjo\u0308 nya torg och spa\u030aromra\u030adets resecentrum", "material": "Aluminium, Granit", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_4669.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_4575.jpg"], "konstnar": "Berglund, Hillevi", "titel": "Dro\u0308mmarnas sjo\u0308", "modifierad": "2016-06-28 12:34:45.224406", "projektledare": "Torbj\u00f6rn Johansson", "latitud": "59.2783402", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/drommarnas-sjo/", "plats": "S\u00f6derort"}, {"longitud": "17.9353987", "bestallare": "Kulturf\u00f6rvaltningen genom Stockholms stadsbibliotek", "adress": "", "material": "Plast, Tryck", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Anna_Svensson_3.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Anna_Svensson_4.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Nerver (del 1 av 2)", "modifierad": "2014-07-03 16:27:23.152005", "projektledare": "P\u00e4ivi Ernkvist", "latitud": "59.3000335", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/nerver-anna-svensson2/", "plats": "\u00d6stermalm"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2011", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Fredrik_Branstad.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Crossing V", "modifierad": "2013-08-21 15:46:11.743541", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/crossing-v-fredrik-branstad/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Tommy_Hilding.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Iakttagelser", "modifierad": "2013-08-21 15:46:11.970544", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/iakttagelser-tommy-hilding/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9818064", "bestallare": "Micasa", "adress": "", "material": "Glas", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/140922_offkonst_Sara_Mirzajanzadeh_0004bf.jpg"], "konstnar": "Mirzajanzadeh, Sara", "titel": "O\u0308gats ka\u0308rlekskrafter", "modifierad": "2015-01-12 16:30:48.483758", "projektledare": "Dan Wir\u00e9n", "latitud": "59.3341401", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/ogats-karlekskrafter/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "C-print", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Jorma_Puranen.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Shadows, Reflections and All That Sort of Thing #50", "modifierad": "2013-08-21 15:45:57.574414", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/shadows-reflections-and-all-that-sort-of-thing-50/", "plats": ""}, {"longitud": "17.9575214", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Tr\u00e4", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/John_Rasimus-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/John_Rasimus_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Krumelur och v\u00e5rtecken i \u00c5lsten", "modifierad": "2014-07-03 16:27:23.343492", "projektledare": "Andreas Ribbung", "latitud": "59.3257779", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/krumelur-och-vartecken-i-alsten-john-rasimus/", "plats": "V\u00e4sterort"}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Akryl", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Astrid_Sylwan_3.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Walk in green. No 1", "modifierad": "2013-08-21 15:46:12.406624", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/walk-in-green-no-1-astrid-sylwan/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0331602", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "", "material": "Cembrit", "ar": "2014", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_2387.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/IMG_2462.jpg"], "konstnar": "Kjellgren J\u00e4ger, Britta", "titel": "Ett hav i ra\u0308nder. En mur inom ro\u0308d", "modifierad": "2015-01-12 16:05:24.357403", "projektledare": "Marianne Jonsson", "latitud": "59.3456694", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/ett-hav-i-rander-en-mur-inom-rod/", "plats": "Vasastan"}, {"longitud": "18.0917027", "bestallare": "Exploateringskontoret", "adress": "", "material": "Sten", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Mona_Grivner.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Mona_Grivner_2.jpg"], "konstnar": "Grivner, M\u00e5na", "titel": "I V\u00c4NTAN P\u00c5 N\u00c5GON", "modifierad": "2015-03-19 14:34:55.581159", "projektledare": "Lena From, Maria Koolen Hellmin", "latitud": "59.3028608", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/i-vantan-pa-nagon-mona-grivner/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Glas, Olja", "ar": "2010", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Hakan_Rehnberg.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Utan titel", "modifierad": "2013-08-21 15:46:12.621950", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/utan-titel-hakan-rehnberg/", "plats": ""}, {"longitud": "", "bestallare": "", "adress": "", "material": "Olja", "ar": "2012", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Jarl_Ingvarsson.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Inferno", "modifierad": "2013-08-21 15:46:12.726241", "projektledare": "", "latitud": "", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/inferno/", "plats": ""}, {"longitud": "18.0542229", "bestallare": "SISAB", "adress": "", "material": "Betong", "ar": "2009", "forvaltare": "", "media": ["https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Sam_Stigsson-1.jpg", "https://static-stockholmkonst-eu.s3.amazonaws.com/uploads/media/Sam_Stigsson_2.jpg"], "konstnar": "", "titel": "Utan titel", "modifierad": "2014-07-03 16:27:23.715635", "projektledare": "M\u00e5rten Castenfors", "latitud": "59.2635136", "url": "http://www.stockholmkonst.se/konsten/konstprojekt/utan-titel-sam-stigsson/", "plats": "S\u00f6derort"}]